有圖！工聯會搞港獨！

唔關分唔分化事
依家擺明車馬 暗共想搞禍成個運動
隨時法案被搞停
花大家少少時間
依家連成個page都搵唔到
請大家各手足 密切監察 自己睇！

pushhhhhhh

Tui

癡撚線。

唔好搞咩臨時議會，政府啦

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

有人玩係玩膠

我屌你地老尾
重要時刻
條案一家要過
麻煩大家監察住！！！
仲有臨時政府宣言都係
大家要知清來 現階段俾人咁帶會搞死場運動

有人話*

pushhhhh

【香港臨時議會】今日正式成立！！

好似係呢個post

屌丫 咁大隻字 寫住工聯會 大家都推？
利申 我早幾日並無為意件事

pushhhhhhhhhh

pauhhhhh

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

pishhhh

puHhhhhh

pushshhshshsh

快D Report個page 好緊要
我地唔係搞港獨 我地係要自治 美國認可以左我地應該自治
搞港獨必定係中共隻鬼黎。
我地連登一路都等緊人權法
而家搞港獨 大家心水清應該知咩事
大家最好做埋Twitter 話比solomon 知係中共搞鬼

個page無撚左
有人話玩膠 咁搞宣言係邊個
想搞衰運動 大家鍵盤戰線追撚住佢嚟私了啦屌

VANS的問題請原諒佢 請大家保持理智 請入黎望一望

pushhh

psuhhhhh

即係之前臨時政府都係出至工聯會？？

[可能係核彈] 有做生意既review保單

工聯會陸頌雄指差幾步香港獨立了

但臨時政府宣言呢
區區斬讀 好大獲

我斬想知 得個舊post p牌

【香港臨時議會】今日正式成立！！

pushhhshshshzhzh

自己友黎架
工聯會果個係條撚樣之前話咩知道示威者個行動目的
咪引用佢lor
如果真係spy你估會唔會咁明顯

只可以講佢生不逢時

推

咁我繼續推
問題係
宣言邊個搞

push

係因為之前 佢出過份日程表呀 唔記得喇？

陸頌雄

我知啊
但宣言邊個搞先
有曬中英文
人地所羅門 應左唔好咁搞

真係宣言wor

宣言多區都讀左就係大獲啦

唔好再提就可以

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

靚 pushhhhhhhhh

Push

冇人估到邊步岩邊步錯ge

推！

咁痴線

屌你老母工聯會都有人推

.

無啦啦爆個臨時政府 邏輯上唔知點講得通.唔講以為抗爭者已經攻佔了軍火庫 .點知得一段字加一個fb page. 自己同溫層都未必認同. 結果係工聯會呢d仆街玩滲透. 時刻提防土共分化伎倆.

CCP怕不講理沒底線的HK人反抗

？？

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

嘩我屌，伏黎嘅

美國國會議員Solomon Yue 話可能有人滲透左入<香港臨時政府>???

好似係...未FC

伏已中

工聯會

係 已fc
講左大陰謀
但邊撚個搞宣言
要查佢出嚟 私了

3毛定5毛

以後見一個block 一個

宣言網頁中英都整埋 唔係玩膠啦

要人解釋
係中共攪出黎

個陣緊急法岩岩用 想成立臨時行政機關都正常ge
但美國可能覺得咁香港就做唔到佢地心目中定位所以先出聲

屌
係唔係應該quit TG grp同channel？
要唔要係TG廣傳

係 唔該 btw我無入佢個tg

我入咗 diuu 應該點講？

呢個?

依條撚屌啊
要搞清楚佢目的 背景

Tweet 比所羅門！

我貼個單 人地話係玩膠
咁宣言邊個搞起先
無人追究？
係咪共謀嚟
唔私了佢？

佢係講緊工聯會條友之前POST 個流程圖
點知俾自己友REPORT TK 左

咁樣玩法玩到比自己人都分唔到....

和理非請入
你地做到好多野！

條案下星期就過啦 玩佢老味咩

我親自入佢post問緊佢啊拿

pushhzhshshhs

只要有工聯會民建聯呢啲 我一律屌你老母

似係啲白痴小編擦錯鞋唔小心露出馬腳